港大墮海情侶 男生斃命後女生亦告不治

香港大學一對情侶學生，上周一(10日)在西區副食品批發市場對開岸邊墮海﹝ )不治，其19歲姓梁女友，與死神搏鬥7日後，亦延至昨日下午5時33分宣告不治。
相關新聞：墮海港大男 捐器官遺愛 女友仍命危 出事原因成謎

上周一晚上約10時，2人被發現在西區副食品批發市場對開岸邊墮海，兩名男途人跳落海用水泡套住兩人拯救，水警到場將兩名俱陷昏迷事主救起送院。警方在現場發現兩事主遺下的背囊和鞋，但未有撿獲遺書，正調查他們是蹈海自殺還是意外墮海。
陳子熙讀歷史系，19歲梁女讀經濟系。兩人出事後一直陷於昏迷。

至少可以一齊

咪幾好，落去有個伴

變左懸案

鴛鴦蝴蝶命

男報全名
女就姓梁

好過盲亨死左個女條仔

頭七奪命

條仔依家生不如死

應該係帶埋佢走，唔好講到咁難聽

渣GA，入埋大學都要自殺

咁後生

真係唔知講乜好

究竟係自殺定唔小心呀

雙方家長點睇

佢地兩個都唔識游水?

good eat?

去 Instagram Pier影相->是旦一個叉錯腳->另一個救人心切->下世再續前緣

應該唔係唔小心叉錯腳
報導話差人到現場發現兩人遺留下鞋同背囊
，如果係唔小心 就唔會除埋鞋
，應該似係自殺多

面壁十年圖破壁，難酬蹈海亦英雄

好文采
覺唔覺自己上錯討論區

約定了下世 共我更傳奇
最後那一口氣
吐出 我當時未講的一句 愛你

我會考得幾分都未死！ 打緊份牛工！
唉。做人唔樂觀乜都死

就係唔想同你啲人一樣
打份牛工做奴隸過成世
所以先死左佢一了百了

應該反思下自己仲應唔應該生存

唔係質疑人地點解死

We are so young
Our lives have just begun

HKU 都要死 我cu 點算。。。。。

Rip

連遺書都冇......

we go die we go die

條仔走左啦橋都過埋 你依家先死會唔會遲左少少？無得見lu
利申：正宗連登仔

一路好走

出咗全名啦
個記者懶唔打晒都可以扯到咁遠

條女好靚

其實死咗一定會出全名
另一個命危咪唔出

同抱此生此世 今世前世 雙雙飛過萬世千生去～

相約在黃泉之下

一齊走啦
反正個男嘅唔死都冇用架啦
讀歷史

冷靜啲啦
無人陪你跳呀

巴打幾歲

殺人滅口好地點 冇cctv

連登仔可唔可以收下把口
讀history就講到抵死咁

自己死就算啦, 仲要拉埋個女仔

U jump I jump

玻璃之城 rip

你唔俾係掉返轉？

人類從歷史學到的唯一的教訓 就是人類沒有從歷史中吸取任何教訓
hegel

或者好事黎既對佢地兩個

家人棒打鴛鴦？而家咩年代...

共赴黃泉，可歌可泣

睇到麻木哂

比悲傷更悲傷的故事

太宰治

還以為殉情只是古老的傳言

熱血青年

RIP

如你若有事 我會很寂寞

與死神搏鬥7日，自殺都同死神搏鬥

if 識游水點跳海
自然反應會游/浮

打份牛工不如拎老綜好過

求仁得仁

咁雙胞胎呢？

跳海點解會死 水都唔識游咁智障

希望你死全家

草水二世

比悲傷更悲傷的故事
到底情人死左係咪真係會傷心到同佢一齊死呢
唔計呢單 呢單似約定好

rip

無人想知 唔好講

點解d人跳海跳樓都要擺低對鞋 唔著埋一齊跳

為何才十八歲要計較八十幾歲回望
要報答世界大多數期望
襯托你我這極少數 活得猖狂

唔好死

答案，要窮一生去追尋

上連登就解決到

你咁柒蠢，我係你死撚左佢

咪係 起碼人地hku
恒大 bu 就唔理啦

燒炭好似好過跳海
假設佢地都唔識游水
2個人一開始係攬住一齊跳海赴死
當半沈不浮好自然抓住d野
2個人掙扎時互襟人落水
最終係2個人分開左

RIP草水二世 草水嫂
草水當年真係帶俾我地好多歡樂

其實就算除左鞋。。都唔想信佢地係自殺
親戚又話佢地識左唔耐。。咁快一方對另一方有咁大影響力咁大決心一齊自殺？
我都完全想像唔到有咩life crisis會令佢地咁絕望。。
讀書壓力我覺得冇乜可能 一方大壓力 點說服另一方一齊跳
最合理可能個女仔有左。。
但又話佢地識得唔耐同埋難聽啲講句
今時今日比以前真係好多處理方法
所以我寧願信佢地係意外

揀跳海都唔知後生仔做法，好辛苦嘅死法嚟

諗起少年維特的煩惱
唔好跟風
珍惜生命

個個死人post都見到你

作為一個讀過書既後生 真係想像唔到點解會選擇跳海

諗起人間失格

天時咁凍落水 已經好有毅力

呢個女仔我識佢，但我真係估唔到

RIP